【估領袖】英美如何籌劃香港脫支後的政治領袖

英美應該正在籌劃香港脫支後的政治領袖
袁爸爸是美帝agent，但他太老
美帝欣賞羅冠聰黃之鋒，但他們未成熟
泛民全部大中華膠，畀支那食住，美帝已經放棄佢地
梁天琦出獄後會點？
我估，如果英美要扶殖新香港政府
可能會策反一兩個現任香港政府高官
或者急速捧起一兩個50歲左右名不經傳的商界人物

要留意九月選舉參選人

拜登 77歲
Trump 74歲
袁弓夷 71歲

真心咩?

沈旭暉？

似。
我無聽佢節目，
但係佢真係似有任務在身。

岑子杰應逐有前途。

肥彭回朝睇住檔先
陳志雲、王永平、莊偉忠、戴耀廷可以入閣
之峰、羅冠聰呢班可以做住助理先

歸英啦，唔好煩

戴妖可以喎，自從坐監後，越戰越勇上咗身一樣

有公投，都要有本地領袖吹鑼打鼓，壓制支共勢力

美國政府反對殖民主義，以前打勝仗都習慣扶殖本土政府

學Hawaii加入做英國海外屬地/美國屬地

一定會,英國收bno就係有意收回香港
香港獨立後肯定再亂過
港人治港23年已證明一切

如果香港人不展現自主自治的意志，
永遠等人打救，
外國人真係心淡，不如由得支那玩殘香港

香港岀到個好似李光耀咁嘅人先得㗎
雖然我好憎新加坡，但係李光耀佢嘅成就我又幾appreciate嘅
唔計獨裁同冇自由

即使回到彭定康時代，
也要三司，行政局等本地領袖。
經歷2019-2020，現有權貴全部不可信，要重建管治隊伍真困難。

會係普選出黎

2019-2020證明香港有心有勇氣有能力的人很多
但要英美發掘和扶植
先有伯樂，後有千里馬

2019-2020時代革命成功了一半
革走了老泛民
初選證明選民要肯打，敢坐監的代表

支共製造了一大群政治犯，
其實間接為香港獨立組班

袁爸爸：擔心香港人沒有勇氣爭取自決
請看節目尾段

很多香港人對港人治港自主自決沒有信心
只想回到英國人統治
但是即使英國人回來了
香港也一定要有一群高級華人本地領袖支撐